TVB趁今日係共產黨太子爺死忌走去播韓戰紀錄片

唔知會唔會講毛岸英因偷食炒飯而被美軍轟炸機發現而被炸死